連登因為慶祝肺炎狗疑似被 DDOS

慢左好多

唔係咁撚小氣呀

Facebook圖都load慢左

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

DDOS 有撚用咩

好lag

會唔會真係太多人上黎慶祝咋

可能5毛都要翻過嚟慶祝